十年前既我我又靚又多人追 但而家感覺真係開始老

人一踏入31歲就自自然然會衰老
自從31歲開始 發覺自己嘅老態愈黎愈多
啲色斑, 紋, 黑眼圈果啲 就喺31歲生日之後突然間跑哂出黎
諗番起10年前日日捱夜通宵煲劇都可以keep到最佳狀態
中學果陣就算點整殘自己 啲同學都依然覺得我好靚
勁多男同學追我做我嘅裙下之臣
到左而家10年後 個殘樣真係嚇恐人 自己朝早望到自己都驚
雖然靠化妝都可以呃到下人 但係好驚有日見到我素顏會失望

真係好想翻返10年前果陣 雖然我知係無可能

咁而家個男伴點睇你

快d開始keep，唔keep再拖下就好快老，變成你後生個陣覺得樣衰個d啊嬋

樣變老你改變唔到， 但心態可以改變到

我有間相熟美容店 介紹比你？

我老婆仲係好靚

而家開始驚啦

好驚有日真係會變到咁

sell 野??

早幾個月分左手

又唔好咁講-"-

我係巴打都覺老啦，雖然好多人話仲後生

大把仔啦你

嚟D就有圖

係咁上下啦
唔使還咩

岩岩同囡囡表左白，會估唔到咁順利

你可以變到咁，靚極有譜

唔係因為你靚 係因為你後生
大把老女人樣靚都有人追

樓主仔黎架wo diu

我家姐同你一樣
靚但無身材

以前d仔就晒佢搞到性格勁差
依家34仲玩玩下我諗佢準備做老姑婆

自然或人為衰老根本美容院幫唔到手